其實有無人睇過上海灘

原本申請tvb個乜鳩tvsuper係用黎煲多次大時代 睇完之後屎忽痕睇下以前d經典劇 睇睇下上海灘發覺屌你又幾好睇 劇本寫得好好 甚至可能係當年果時每一集都精彩過電影 反而依家d tvb劇本相比之下更加老土 乜鳩味想天開未睇套劇聽到肥媽首數白檻都作嘔

1

2

3

5

6

7

8

9

10